突發！幣少條撚樣又借機復出，仲自high 出歌

Crypto敗類

條友有份搞到個個都以為加密貨幣係騙局

證明香港人錢易呃
個朵臭到咁都會有人上釣

係
佢真係好勁
但真係有好多戇鳩人比錢佢

某程度上都係提緊人嘅

其實巴菲特都話加密幣性質都係騙局

雖然佢好on9又呃人,不過派錢爽手過林鄭好多

見到佢買左唔少page做宣傳

冇條女靚喎大哥

希望大家唔好討論，唔好make noise
不推文回覆

佢唔再講 filecoin 自動收皮